10 個Tiffany 9 個係港女

港女代名詞
中大學識親叫Tiffany 都係港女

真

認同

Tiffany 專業八婆名

tiffany lau

係臭閪格

呢個名真係好撚港女

Fiona

第十件應該係雙非男

利申：見個有件雙非男個英文名叫 Tiffany

你錯啦…係十個都係港女

我個friend有買手信比我
所以我唔認同

講得岩